有冇人試過 茶記食飯 D野好耐冇黎

頭先真係嬲，去茶記食個餐，等左成20 分鐘仲未黎，見佢哋響到搞緊大生意大量外賣， 好自然我就走，D人就叫住我，
我
店員

先生你落咗order唔可以走㗎喎
你啲嘢咁耐未送嚟，梗係走啦
咁唔得㗎
你而家比到嘢我食我咪留低囉
你唔可以走㗎

然後我奪門而出，拜拜你條尾。
大家會唔會一樣咁做？

會 仲會屌撚爆佢

咁你咪蝕咗餐飯錢

食茶記當然食完先比㗎

走啦
佢一世唔上菜
等成世咩

見過茶記有人因為排隊比錢排得耐，錢都唔俾就走咗

我都試過走左去就算

Sor 以為你都係叫外賣